有冇人block咗神之廢青

成日入人哋個post貼一大篇嘢唔知做乜鳩咁

Block咗